重睇左超時空要塞Δ，套嘢根本就係講緊香港

風之王國=香港
新統合政府=中國
空中騎空團=勇武
女武神=聯合國
統合軍=黑警
風國宰相=美國
貓國=香港
次元武器=核彈
暴走症=肺炎
芙蕾雅=我

系。。

拉三小

搵翻本bc幫你推

Nmsl

風之王國=香港
貓國又＝香港?

兩個香港?

利申冇睇

改左